有無計數機

請問有無計數機可以好無腦咁計
當每年買3手 每年每手派1蚊 再隊哂入去滾
不停滾 滾廿年我會有幾錢

你唔用excel?

好似有formula但係我唔記得咗

咁複雜，要去會計師樓出job order請人幫你計，好似800蚊全包

其實你點知你投資既目標將來係升定跌
點會計到你廿後有幾錢?

寫個program咪得
學廿分鐘就寫到

假設 用今年股價黎計下
想大概睇睇 我儲幾多年會有咩成績
速度慢既咪再省d錢買多d

其實有無

都話用excel,下一格加一蚊，每格又乘大幾多%,計廿次咪得囉

每年$3 乘幾多年，先夠一手，存入費一般$30

然後冇人記得股票派息會除淨要計埋

當複利率咁計?

將本金與到期利息相加，併入一起作為下次的本金，重新計算利息，便是複利。
計算的公式是： 本利和＝ 本金（P）X【1+R】^ n

都冇買入價點計?

仲有可能供股,或者煤氣又十送一又要減返,又或者股息佣金等
好難計喎